[認真] 如果你要改名換姓，你會幫自己改咩名？

定會唔會搵風水佬幫你改
利申想改姓同名

林祖_

轟雷龍

羽雷龍

咩意思，你同樓下係咪講緊同一樣野

你同樓上係fd?

陸伯久

大一
易記易寫又有喻意

陸玖祥

楊霸天

姓慕容

梓悠

玥月㐅

個post 睇到好尷

其實我認真問，估唔到大家咁中二

陸月程

秦始皇